FYY 點解可以做幾年野就買到兩層樓？

仲要其中一層係2千幾萬 點賺咁多錢？

三萬蚊。。

做咗咁多單都好合理

人地大波晴一Q都係260炸陰公

2千幾萬好多咩